const mondai = [
    { number: 1, question: '9時15分に図書かんにつきました。11時45分に図書かんを出ました。何時間何分図書かんにいましたか。（たとえば、答えが6時間の場合には、半角で6と入力します。6時間5分の場合は、半角で605と入力します。6時間15分の場合は、半角で615と入力します。）', answer: '230', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 2, question: '10時15分に図書かんにつきました。12時5分に図書かんを出ました。何時間何分図書かんにいましたか。（たとえば、答えが6時間の場合には、半角で6と入力します。6時間5分の場合は、半角で605と入力します。6時間15分の場合は、半角で615と入力します。）', answer: '150', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 3, question: '11時35分に図書かんにつきました。14時55分に図書かんを出ました。何時間何分図書かんにいましたか。（たとえば、答えが6時間の場合には、半角で6と入力します。6時間5分の場合は、半角で605と入力します。6時間15分の場合は、半角で615と入力します。）', answer: '320', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 4, question: '10時55分に図書かんにつきました。13時15分に図書かんを出ました。何時間何分図書かんにいましたか。（たとえば、答えが6時間の場合には、半角で6と入力します。6時間5分の場合は、半角で605と入力します。6時間15分の場合は、半角で615と入力します。）', answer: '220', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 5, question: '駅まで20分かかります。6時45分に駅につくには、家を何時何分に出ると良いですか。（たとえば、答えが6時の場合には、半角で6と入力します。6時5分の場合は、半角で605と入力します。6時15分の場合は、半角で615と入力します。）', answer: '620', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 6, question: '駅まで35分かかります。17時50分に駅につくには、家を何時何分に出ると良いですか。（たとえば、答えが6時の場合には、半角で6と入力します。6時5分の場合は、半角で605と入力します。6時15分の場合は、半角で615と入力します。）', answer: '1715', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 7, question: '駅まで20分かかります。14時10分に駅につくには、家を何時何分に出ると良いですか。（たとえば、答えが6時の場合には、半角で6と入力します。6時5分の場合は、半角で605と入力します。6時15分の場合は、半角で615と入力します。）', answer: '1350', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 8, question: '駅まで35分かかります。7時15分に駅につくには、家を何時何分に出ると良いですか。（たとえば、答えが6時の場合には、半角で6と入力します。6時5分の場合は、半角で605と入力します。6時15分の場合は、半角で615と入力します。）', answer: '640', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 9, question: '15時30分の7時間20分前の時こくは、何時何分ですか。（たとえば、答えが6時の場合には、半角で6と入力します。6時5分の場合は、半角で605と入力します。6時15分の場合は、半角で615と入力します。）', answer: '810', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 10, question: '11時30分の5時間40分前の時こくは、何時何分ですか。（たとえば、答えが6時の場合には、半角で6と入力します。6時5分の場合は、半角で605と入力します。6時15分の場合は、半角で615と入力します。）', answer: '550', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''}
];